另一半性冷感可以點？

一齊左好多年，就黎結婚
但性生活一直好少 以前可以幾個月先一次
而家都好小小 幾星期一次
但次次都要自己做主動
有時覺得咁好累
其他野就完全無問題
大家一直好努力做野儲錢去為將來
性格上大家都夾 互相明白
惟有性方面令我好苦惱

我唔相信佢出面有第二個
有無人都係一樣情況？
真絲

搵spa

你好樣衰？

正常樣

另一半係女？

我永遠覺得你自己做得出而d野
就要預對方都會一樣甘做
我唔希望個關係變質到而個地步

男

男人老狗唔想扑野 仲要唔係扑厭
驗下好WO

其實女人扑嘢係真係會覺得爽
定係只係想證明自己有吸引力
定係覺得男人會同你扑就係愛女
如果一個男人天生唔鐘意扑嘢有幾多女人係接受到

需要係個問題
究竟係咪我吸引力有問題？
可能有人真係對性無咩要求？

咁都肯結 條女真係當你傻仔埋單。

性生活唔夾仲慘過性格唔夾，唔好諗住結完婚有改變，只會愈嚟愈差，遲早爆煲離婚

性生活唔協調 唔好結婚 真心

我真係唔係話太想扑
攬吓錫吓我覺得已經夠
女仔係咪覺得男人唔鐘扑野係痴撚線

有時返咗一日工，頹頹地返到屋企諗住扑野 輕鬆吓，恩愛吓，俾條女含到𠽌𠽌聲，望吓佢個淫樣 征服佢 做番個真男人！

你條女： 妖！！咪搞啦打飛機啦你！！

你果刻仲慘過返工俾老細鬧

佢不舉 / 陽萎 次次都好快射？

你姐 on9仔
女扑野係咪真會爽 都問得出
一係青 一係條j有缺憾

知你威喇
淨係識用扑過幾多條女嚟量度自己
其實諗諗吓你都幾可憐

夠你老豆老母生到你呢個智障仔可憐咩
正宗唔死都無用個隻

55
淨係識講癈話刷存在感
點解你可以咁叻嘅

你同佢有冇傾過呢個問題？